{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601915",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "막창먹는놈"
    },
    "text": "マクチャンを食うやつ\\n\n済州西帰浦市城山邑高城里1194-4\\n\n城山の近くに位置する済州島城山にあるギアラが得意な店「ギアラを食べるやつ」は韓国料理で有名です。 ここは17:00から01:00まで営業しており、年中無休です。 ギアラを食べる者は60席を提供し、多くのお客様をお迎えすることができます。 ギアラを注文すると炭火で素焼きをしてくれるので、ギアラを早く焼いて食べることができます。 メニューとしては牛ギアラ、豚ギアラ、丸ごとサムギョプサル、おにぎりがあり、価格も安いです。 ギアラを3人前注文すれば、もう1人前もらえるイベントもあります。 しかし、最上の味を維持するために、ソマクチャンは1日に20人前だけ用意されるそうです。 済州島でおいしいギアラを食べたいなら、ギアラをぜひ訪れてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギアラを食べるやつはどこにありますか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつは済州西帰浦市城山邑高城里1194-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるやつの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつは17:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるやつの定休日はありますか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるやつは何席ありますか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつは60席あります。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるやつは何を得意としていますか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつはギアラが得意な店です。"
        },
        {
            "question": "ギアラを注文すると何が提供されますか？",
            "answer": "ギアラを注文すると炭火で素焼きをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ギアラを早く食べることができますか？",
            "answer": "ギアラを注文すると炭火で素焼きをしてくれるので、早く食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるやつのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ギアラを食べるやつのメニューには牛ギアラ、豚ギアラ、丸ごとサムギョプサル、おにぎりがあります。"
        },
        {
            "question": "ギアラを3人前注文すると何がもらえますか？",
            "answer": "ギアラを3人前注文すると、もう1人前もらえるイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "ギアラの最上の味を維持するために何人前だけ用意されますか？",
            "answer": "ギアラの最上の味を維持するために、1日に20人前だけ用意されます。"
        },
        {
            "question": "済州島でおいしいギアラを食べるには、どこを訪れればいいですか？",
            "answer": "済州島でおいしいギアラを食べるには、ギアラを食べるやつを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 430
    }
}